得罪講句, 咖哩係世上難度最高既料理, 中國菜日本菜收皮啦

咖哩的香料運用好撚複雜,百幾種,
點樣保留雞肉質感又係難度,

踩唔同人既外貌
新年都要踩埋其他國家既菜式

總結: 樓主細扁鼻,好鍾意食咖哩

低溫慢煮，臭雞都變嫩雞

買現成咖哩粉咪得有幾難呀

認真答

咖哩難度唔高... chicken tikka masala 黎講啲雞用乳酪調味料醃過夜，香料加薑蒜蓉洋蔥用油（ghee）爆香，一鑊熟搞掂 唯一難既位係香料配搭同份量要攞得準... 其實佢哋用黎用去都係garam masala，薑黃粉，孜然粉，芫荽籽呢幾樣。落唔同肉，唔同「底」（蕃茄蓉／椰漿／其他nut milk），就已經可以演變成幾廿款唔同咖哩

樓豬白卡佬黎
167一名
大家唔好鬧佢

得罪問句，樓豬你想點樣死法？死嘅方法過百種，點樣冚家剷又死得唔痛苦又係有難度